[集思廣益] 一人一個想同 ex 嘅 現任講嘅説話

出入平安

冇嘢想講

我愛你

用二手野啦

你條仔最鍾意既係我

你都冇ex

我口爆過佢

祝長久

To 狗公：
溫馨提示：你同佢係一齊嘅一瞬間，就係你人生嘅巔峰了。之後祝你好運，長長久久，綠帽連連。係所有人面前冇曬秘密。

Best Regards.
J